# Forms App 
Профильное задание на вакансию фронтенд - разработчик. 
Приложение предлагает на выбор две формы,в которой вы можете сгенерировать случайный факт про кошек или узнать свой возраст по имени.

# Ссылка на проект

[Forms App Deploy](https://mintolime.gitlab.io/vk-internship/)

# Стек технологий

- ReactJS 18
- TypeScript (типизация кода)
- Axios + Fetch (отправка запроса на бэкенд)
- Yup (валидация форм)
- React Hook Form (работа с формами)
- Prettier (форматирование кода)
- VKUI (стилизация, библиотека React-компонентов)
- Feature-Sliced Design (FSD, архитектурная методология)

# Запуск проекта

- Скачайте или клонируйте проект с репозитория. `git clone https://gitlab.com/mintolime/vk-internship`
- Откройте терминал и перейдите в директорию проекта.
- Выполните команду `npm install` для установки всех зависимостей.
- Затем запустите приложение командой `npm run start` .
- Откройте `http://localhost:3000` в браузере, чтобы просмотреть приложение.
